醉名廚台灣牛肉面

邊度買平，睇完youtube 想買包試下

有碗話碗？

yes

咁貴真係有人買

不如出街食

起街好似真係唔見

Lmlm

麵

hktv mall 賣得幾貴

反而想知晶華冠軍個隻香港邊到有
google完原全搵唔到香港邊到有

過百太貴

醉名先5x 60

City super 有
食過麻麻地

hktv mall 都無貨原來

$60一份？

長期無貨，點買